[劣改][蟈蜻] 霧(霾)之傳 (原曲：霧之戀)

街邊的樓睇不清 海邊的景睇不清
白日白霧上演不停
似要悄悄告訴這世界 大陸實在是幻像
你要看 始終看不清

枱面的卷睇不清 枱底出貓睇不清
戶外撥著霧 考生失明
似要暗暗告訴我與你 個肺也會像霧幻
轉眼間會花晒

政協說冇有錯 再說算你有錯
大陸現實是永不改變
告訴我說要閉氣 我怕終於一天
再也不不會再唞氣

濃霧起暗暗蓋掩身邊美
在霧裡 病情幻化不定
無法記起以往那刻 氧怎闖進我身裡
還是戴著罩 全日戴著罩 去當做養生

每次我外出企 每次我換親氣
我那口腔中 也都有霧
每次我外出企 每次我換親氣
我那肺泡都變老

歡迎畀意見

就咁睇九成冇問題
實際唱落再比意見你

多謝你肯唱

劣唱姐劣唱姐
應該聽日先交到

留名

好多改歌高手入咗嚟

基本上有改詞出現就會引到同一班人入黎

圍爐

難得平安夜都咁齊人

即將一生一世圍爐或釋放

推

如果可以再改多d會更有個人特色，唔好俾佢本來個版本規限住，搞到每句淨係改得嗰一兩隻字

我之前聽林夕講過話如果一首改歌只係改少少歌詞，已經可以帶出另一種意思，先係高質嘅改詞

不過我都係玩下啫，始終唔夠啲高手嚟

正